睇Jackson Wang出親Solo都唱英文歌，就知佢想入歐美巿場

Kpop同割柒只不過係踏腳石攞人氣

Wang

唔理嘎嘎唱咩文都好 我哋Jacky都會支持佢

Michael Jackson唔唱英文歌 唔睇唱中文歌咩

支持香港人，支持jackson

Kpop明星 識講英文 就阿豬阿狗都可以去美國紅